［焦土］建議火車地鐵都要實行安檢

香港唔安全，應該由港鐵著手

香港淪落到要學中国

日本都搞喎
點睇?

人地係因為2020搞東京奧運先要搞安檢 ...

所以就唔係搞?

兩個國家搞地鐵安檢嘅意義根本就唔一樣
你話香港搞奧運就話啫